唔該各位機場ching環保小小!

大家將啲可分類嘅垃圾盡量掉去回收桶入面!

啱啱見到明明膠樽回收喺隔離都有ching掉落一般垃圾度

畀啲遊客睇吓我哋香港人幾高質好冇

乜唔係最後都係一齊車去堆田區咋咩？
真係會回收架咩？